緊急法宣佈停工停學一日未呀

屌林奠老母，緊張法就係呢個時候用呀
冇車,街上又有大量痴線武裝green objects

今次係宵禁啦掛

冇特權啊條傻閪

人地緊急法係用黎對付我地
用黎停工停學會另班港豬唔開心
睇下樓下巴士站明明停左車
打晒蛇餅都排緊既港豬就知
"點解仲未有車既"
"死喇又遲到"

就算成個城市停哂 佢都係唔宣布
Let it burn!!b

林奠：唔會中計

都有人返到工 所以唔會停

林鄭面子>港豬條命
快d返工陪我地一齊聞支那製毒氣

係